美國參議員賈德納：232年前在費城我們的開國元勛擁護所有人的個人自由，今天NBA為中國利益出賣這些價值

今日出去，大家可唔可以做多一件事？

今日教識埋身邊的人用twitter!

佢地跪左咩

Pish

趕左著光復香港tee既球迷出場

我屌

推

咁其實 Silver肯頂

唔代表30隊老闆唔會繼續奶仔

始終私人球隊

銀仔都未必管到太多

Silver今次真係頭痕
佢以美國籃球見稱，自不然有一堆本土價值要遵守/守護。NBA寧願放棄一大堆人仔都要守護言論自由，誰不知下面班球隊就為錢奶共

香港呢場運動已經將全球的污垢浮曬上台面，係人係鬼出曬嚟

Nba單野燒到祖宗十八代咁制

黑鬼唔記得哂黑人民權運動

Neta果場？
唔見有報導既...

有趕咩
唔見有片

已經忘記左自己隊野點解放叫76人

抱歉 唔應該用呢個用字 意思只係想佢地記得黑人運動

James can't breathe without Renmenbi